點解香港大部分人返寫字樓工都要改個英文名？

明明有中文名唔叫
係都要改個西人名
仲有啲懶係勁改埋哂啲自己都唔識讀
又唔見人地鬼佬改返個中文名係office用？
要出文件/email
Dear Wa, Dear Ming,
簡簡單單咪幾好

利申：係office無英文名

當個鬼佬上司叫你入去office幫佢含既時候：
中：康妮 入黎幫我含
英：Candy! Come and Suck!

My name is Sing.

啲死港女偷偷留低負皮

康妮唔係Connie咩？

My name is CY

Horny

Wong, Ho

東亞人都係奴隸 要迎合班鬼佬
人地歐洲 俄佬 印度 非洲
大部分都係用返自己本身既名

你個名

而家多左鬼佬改中文名

只有係中國人係咁

又唔見日本人係咁

求其啦 個音似咪算

激烈的海膽

我識部分日本人都有英文名
唔只中國啦 台灣 越南 韓國都係